其實習種宣戰不是沒可能

好多淺黃話 佢有個女係美國手中，所以一定唔會開戰。

但大家認真諗諗，大陸一個普通商人都有幾十個情婦，過百個仔囡。

習種位高權重，唔會得1個老婆1個仔女掛！
最少都幾百個女人，幾千個仔囡。

其實佢個囡只係好似古時既長平公主咁嫁到番外做外交關係。真正既太子一定收埋去培育。

快d兌美金

佢肯 佢啲細嘅都唔肯

真係要打仗 保權位，全部共匪一定唔會為左海外家人就放棄權力。

你都識講細，有咩權力？
你見大陸個官場文化不嬲擦鞋擦到出面。

最大問題係. 維尼做野係全無邏輯, 有咩做唔出 ? 真係唔撚知

你講o既擦鞋係班軍頭為左爬更高位
又或者攫取更加大o既利益而做o既行動
而一旦真打仗
班既得利益者仲會唔會同你癲已經係疑問
到時咪又係東南互補翻版

唔打仗就 江山都冇埋

共產黨講到好清楚，底線係唔可以開國。
如果答應左美國就等於冇哂底線。

清朝都仲有可能失控，但現時既共產黨大把監控手段好難作反。

嚴格黎講係刁總個江山冇
唔係班高官個江山冇
一旦對外宣戰就會破壞左支共黨內原有利益分佈
老老豆豆班高官話知你刁總點死
總知唔好燒埋佢o的錢就得
對外宣戰同時支共都會內鬥

錢可慢慢搵
江山冇左就冇左

到時個個分分鐘打開雙腿歡迎美帝啦
支共唔團結呢樣野呢幾百年都冇變過

去習種或最高領導層層面
面子緊要過錢同親情。
要開戰就會開戰

佢啲細唔會反佢
只會等佢自己撼頭埋牆
中共滅埋就最好 所有錢可以正當化
好似蘇聯解體咁

共匪點會唔團結
唔團結一早好似香港人咁分化啦

上面大把人唔服刁總
刁總改變左領導任期玩無限制
呢樣已經破壞哂入面咁多派利益

同意
俾得人知嗰個反而可能唔係真身

你估佢唔知自己唔夠打咩

咁習種落左台未先？

係就快
襯個世界立立亂搞掂之後一次過重新嚟過

又唔係死佢，死班卒姐。
越戰 韓戰一樣咁打。
死幾多人，上面班領導面不改容，計掂好數，夠人頭上就開戰架啦。

岩 真係分化都會去到兵敗如山倒先投降
起碼死過十萬士兵先會考慮。

基本上開得戰 香港都一定會死返好多人。
死到個局勢冇得救 支那先會投降

夠鬼人打咩